是日靚宵夜 師大燈籠老味

再加埋台灣國飲 蘋果西打

印清

豆腐黎

呢個甜品苦嘅

支飲品香港都有得飲～

個宵夜好傷身

提提大家唔好俾元朗事件搶走焦點

蘭花乾
即係一大塊方形既豆腐卜剪成一條極長既豆腐卜

學生妹呢

印巴

蘋果西打正呀 點解香港冇

無

是

有冇攬個台妹過過夜

攬個台仔

gay

呢個唔正評唔得

垃圾

燈籠唔加王子麵不如唔好去喇

食唔落了

唔抵

味ok？想試

好飲